（求救）Maya render view用 Arnold Renderer藍mon點搞

上網search完都搞唔掂

寫住Error: [driver_exr] defaultArnoldDriver/driver_exr.RGBA: can't create file ".exr": Could not open ".exr" (File output failed.) //

救命啊

just google

個 path 係有 中文字

我無打過中文落maya

如果真係有唔小心 要點check

救我啊

屌好似係我d圖出事 多謝你啊巴打